投降啦 手足為左救你地已經犧牲緊

壯士斷臂

收皮啦屌你老母

拉

Blocked

Good night sir
不推文

on9

不被捕

拉

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

收皮啦屌

blocked

五毛收皮啦

拉 屌你老母

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

屌你

救左百幾個啦,投降?屌你老母

goodbye sir 單機SIR

即block

含撚喇柒碌

Goodnight sir

風向撚

含撚啦sir!

走左過百個 手足繼續衝擊分散警力

我屌你老母臭閪丫

收皮啦！分化撚

你老豆老母邊年死 好撚想搵popo雞姦佢地條屍

block 鳩你個 on9

收嗲啦你 外面都唔知幾多人迎接手足們

俾個面小弟 唔好再覆呢個垃圾po

投你老母

Good evening sir

收嗲屌你老母

屌你老母

diu

食屎啦你自你老母首呀

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

收皮

收皮啦屌你都費時

屌你啦

你收皮啦 黑警死全家 屌你老母

屌你老母呀

投你老母呀

Good night sir

收皮啦mon post狗

咪撚聽佢尻up

收皮啦，俾人圍困自乜嘢首

yes sir!

收皮啦

你食屎

拉&block